突發！油塘克警癲到無事無幹都拎棍出黎fing

Fing完行番入個狗屋

有冇片

日光日白都發瘟

其實做咩要叫克警？

諗起廢老警係警署揮棍.gif

邊敢行近拍，上晒盾

應該叫乜？

黑警

狗/人蓄

癲狗

應該係地底泥

油塘其實日日都有

但佢癲到無事
係到轉棍

琴日油塘見到玩棍玩到跌左 笑出黎 俾人兇

原來沈日都有,好癲

old news